跨區集會比人拉果d都抵死

歡迎block我
一定唔撚跨區去
唔好同我講無帶gear唔驚

三毛自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

部份同意

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

21/10

22/10

23/10

24/10

25/10

26/10

27/10

28/10

29/10

30/10

31/10

32/10

33/10

用心良苦 語氣重左

各位手足唔撚洗覆

真係架
連登個風向比人帶哂
你話十八區係自己區比人鎖定 咪間唔中去第2區
但下下跨區同送頭無分別
寧願做一個醜人 都唔想再有更多手足出事
憎我block我無所謂

34/10

35/10

36/10

37/10

38/10

39/10

同意

40/10

41/10

42/10

43/10

44/10

45/10

46/10

47/10

48/10

49/10

50/10

51/10

52/10

53/10

54/10

55/10

56/10

一個人推都上到熱門

57/10

58/10

其實有道理

59/10

正想講

60/10

61/10

拉

62/10

63/10

64/10

65/10

cls推到六十幾

66/10

67/10

68/10

69/10

單機唔該

70/10

71/10

屌你老母啦！

自推飽佢啦 冇人想理你呀

72/10

73/10

74/10

75/10

76/10

走都走唔到留係到比人拉

77/10

78/10

其實同意 駁五刀

79/10

80/10

81/10

82/10

83/10

84/10

85/10

help u push

86/1」

87/10

88/10

89/10

90/10

91/10

92/10

93/19

94/10

(急 齊來談共識) 整理五大訴求內容

冷氣軍師收皮啦 睇死你一次都無撚去過

95/10

96/10

自推都熱門

唔搞自己區，只搞附近區。

善用不推文回覆

西貢撚係咪食得屎

跨區唔係問題，前提你要有地方過夜/有車走

我無去過？屌你老母
有幾次過海拎住gear差d比人拉
上山又試過
走個一程知唔知係幾撚危險
又唔知幾時比人點左相跟番屋企比人拉
一聽到狗車響就要去d公園 後巷等狗車走先敢番屋企

97/10

而家難得十八區成形
而家又無左聲氣
又變番遊行集會
又變番陣地戰
所以我先嬲

98/10

你咪繼續咁嘅心態 咪唔好撚去lor 有你咪累手足
有咩理由用依個心態 兄弟有難唔撚幫？

99/10

你發夢夢見既野去搵周公講
面對呢啲成日話人無出過既人只需要無視佢就得
巴打用心良苦但係我明

真野唔好講出黎

咁係咪而家仲要誇區以死相博？如果係我唔阻止

100/10

101/10

102/10

103/10

冇人想理你呀on9仔 block

屌你老母

104/10

105/10

唔岩聽咪block尻我囉
106/10

107/10

Blocked

108/10

109/10

110/10

111/1」

help u help u push

112/10

113/10

點解呢個垃圾自推post都上到熱門

114/10

11（/10

116/10

好多好多啦，至少大致上都識得流動，識遠距離索敵，係差在武器唔夠，落手唔夠狠

至於唔係住港島又岀港島果啲，只可以講完全係唔了解形勢，叫唔聽唯有等佢地奶一次野

單機吧

117/10

推

118/10

119/10
睇死你地都唔敢帶口罩

請善用不推文回覆

連仔要fix bug

120/10

好左好多*

121/10

122/10

123/10

124/10

125/10

show blocked user - 好撚辛鳩苦呀
屌你都廢鳩事

同一區去太多都high risk
部分同意

126/10

on9-.-

九龍友真係唔好再隨便過港島玩，地鐵一封再截隧道

( Show Blocked User - 好撚辛鳩苦呀 )完全封鎖

全家不得好死

127/10

罰你語氣好D
開多次

128/10

下下喺自己區，好易比人鎖定

不了 由佢地屌

18區開花可以間唔中去第2區麻漏左講

Push

129/10

130/10

我全家好幸福

點解你可以上到熱門

131/10

132/10

連仔又點得一個人推po上唔到熱門
點解樓主會自己推到上熱門㗎

133/10

on 9

134/10

點解可以短時間瘋狂回覆

135/10

136/10

抵死咁你仲開post 講?

137/10
人手打架預左推2個鐘

138/10

139/10

140/10

總之小心啦

141/10

咁撚樣都上到熱門
都唔覺得熱門制度有問題？
得樓主一個人推緊咋喎 屌撚尻你

142/10

143/10

144/10

認清真相先會進步

145/10

146/10

147/10

148/10

149/10

我會繼續出 sorry

明你原因，不過有時想再多啲人就真係要跨區。

p牌推唔郁都照推!!

150/10

把口咁撚臭叫為提手捉好 收皮啦

4/10後 個遊戲玩法真係唔同左
自爆埋無所謂
某一區閘口影到閘口有狗扮示威者 個區之後個一日就全力搜捕
但其他區係無開花

151/10

152/10

153/10

154/10

155/10

156/10

157/10

三毛自推

點都好，冇人係抵死

158/10

159/10

160/10

161/10

162/10

163/10

164/10

165/10

166/10

167/10

168/10

169/10

.

170/10

171/10

172/10

173/10

174/10

175/10

176/10

177/我0

178/10

179/10

180/10

181/10

182/10

183/10

我好明樓主心意 我都明
唔少過海撚 走果陣仲危過現場走
之前18區真係好成功 但要18區同一時間先有用
不過樓豬語氣重咗 明你嘅人自然會明你

184/10

185/10

186/10

187/10

188/10

189/10

190/10

191/10

192/10

193/10

194/10

195/10

196/10

197/10

198/10

199/10

其實樓主講得有道理
開花嘅話18區的確易走啲同成效高啲

不過跨區集會都有佢嘅好處嘅
可以聚多啲人

其實都係睇返嗰次活動想要咩成果

200/10

201/10

上次6/10
幾多手足比人拉左 就係番屋企個一程

202/10

203/10

204/10

205/10

206/10

208/10

209/10

210/10

211/10

212/10

213/10

214/10

215/10

216/10

217/10

咁屯門真係唔想join 你教我點做

218/10

219/10

知係好矛盾 但大家要認清現實
班狗係完全癲撚哂
唔係話唔出 但文宣方面可以再重推十八區開花嗎？
如果再推集會遊行 走個一程只會拉更多人
和理非只會愈黎愈驚唔敢出

220/10

221/10

222/10

收下你把口 手足黎

223/10

224/10

225/10

明你嘅concern
而家黨鐵 巴士成日停止服務
要走可能更加難

其實可以討論吓
始終對方嘅玩法都唔同咗

不過建議樓主開個新post
手足可能睇到"抵死"兩字就唔想傾

226/10

227/10

228/10

229/10

230/10

點傾？出面咁多post都講十八區開花
最後文宣活動又變左尖沙咀港島集會
仲要19:00-23:00 星期日時間

231/10

232/10

233/10

234/10

235/10

236/10

237/10

238/10

唔止謝sir，連er er er sir都……

239/10

240/10

241/10

242/10

244/10

245/10

246/10

247/10

248/10

249/10

250/10

251/10

252/10

253/10

254/10

255/10

256/10

257/10

258/10

259/10

260/10

261/10

262/10

264/10

265/10

266/10

267/10

268/10

269/10

270/10

271/10

272/10

273/10

274/10

275/10

276/10

177/10

278/10

279/10

280/10

281/10

282/10

283/10

284/10

285/10

286/10

287/10

288/10

289/10

290/10

291/10

292/10

293/10

294/10

295/10

296/10

297/10

298/10

299/10

300/10

301/10

302/10

303/10

304/10

305/10

306/10

307/10

308/10